[完蛋台] 弱智藍絲與牠的屎忽鬼

譚X偉條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB

CCTVB打手譚X偉與屎忽鬼人妖愛里寶寶

死藍絲基佬改名都冇用
皮蛋從零開始 #119606 Petertam2020
愛里寶寶 #12514 Yin090

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句